下海有譜？爆大咖女星收天價片酬拍AV 本人突發震撼聲明

日本知名成人片公司Soft On Demand（SOD）日前宣布砸下1億日圓（約台幣2628萬元），邀請大咖女星下海拍AV，聲稱是「史無前例的大Project」，消息曝光立刻引發網友瘋猜是哪位女星，其中以24歲辣模木村有希、22歲寫真女星小倉優香，以及「前國民女團的前成員」K小姐為熱門「候選人」，沒想到就在此時，小倉優香拋出震撼聲明，網友直喊「真的要下海拍AV了嗎？」。

▲小倉優香被網友認為要下海拍AV。（ 圖／翻攝自小倉優香IG）

小倉優香13日對外發出聲明，表示為了能夠更自由地發展，決定退出待了8年的經紀公司，並且會更換藝名，從原本的「小倉優香」變成「小倉ゆうか」，未來會帶著笑容繼續努力，雖然她的內文沒有寫下任何有關下海、SOD等字眼，但網友卻已經心裡「有譜」，「SOD重金請的知名女星，日本網友真的猜到了嗎」、「是她的話…超值得期待」。

▲小倉優香巧合發聲明換經紀公司、改藝名。（圖／翻攝自小倉優香IG）

SOD製作史上最大企劃，不僅願意支付高達1億日幣的天價片酬，製作費更是超過2億日幣（約台幣5256萬元），由於小倉優香身陷小三醜聞，就算有亮眼外型也接不到任何工作，一直讓網友覺得她會決定下海，如今巧合的宣布要換經紀公司，立刻引來網友猜測，不過也有人認為別想太多，應該只是純粹換公司，「只是改名而已」、「人家只是跳槽，不太可能拍AV」。

▲部分網友覺得，小倉優香是正常換公司，不需過度腦補。（圖／翻攝自小倉優香IG）

專心返工啦腸

想做男優了

未返工

唔係咁易架葉師傅

好正呀 點忍

做男優好辛苦

想睇大原優乃，同淺川梨奈。

前國民女團的前成員 K小姐？

即係邊個

嘩屌 好撚正 拍av一定紅過三上

三上越來越膠

佢嘅工作就係連登開po

外賣仔？

熊貓仔

上連燈係我嘅責任

勁超

麻友

準備好了

小倉優香真係下海都幾震撼

後藤真希？

無可能啦

人生有希望

下左啦

mayu有K英文字咩

麻友下左啦

有醜聞先得

彩幾時拍AV

仲咁後生又咁正，點會咁快就下海...著返褲先...

無可奉告

冇人睇

唔使拍 我養

我貼錢去做男優都得架

我可以拍足三日三夜架

屌，炒作到幾時

拍都唔會同你拍

邊忽大咖？位位都未聽過

你話石原下海都有d睇頭

j你就j啦
你條粉腸咪又唔會俾錢買

其實波同西咪差唔多
睇得多都無乜分別
寧願你劇情拍好啲
想睇有故事性啲 好過你次次都係唔知做乜鳩 突然就插

導演要你射要即射，唔比你射點都唔射得
可以睇下 我開始做AV男優了 既漫畫

未出發先興奮

無乜可能喎，雖然想睇

Youtube砌模型但睇唔到模型果個幾時下海

長澤茉里奈

所以係要求極高技術

黐線以為自己留言，2個都係賣飛佛

你養唔起

頂硬上

佢直播打MH都賺唔少......

你硬唔到

開工未..

行到傻咗

邊區..

見到個名已經扯旗

果個有啲似Mia,,,無眼鏡無吸引力

天木純（天木じゅん）

幾時下海

NO BULLSHIT LETS GO

I cup

倒奶嗰張好撚正

收得果1億有幾大咖
真係大明星普通片酬都唔至1億日紙

𠵱家講嗰堆都九成無可能
九成到最後都係雷聲大雨點小
期望越大失望越大

幾時到牙隱

下海然後0 蚊睇佢比人屌算唔算白嫖

好難講

仲要硬食 青山同綠水

想即刻飛去日本買返隻正版

正呀，期待

佢魔娘同單飛果陣都搵夠喇

日日都開個po，但每次都未開估

又係得個標題，屌你老母咩

ching識貨 淺川 正到仆街 不過唔會想佢比人屌

我願意用十年命黎換屌大原優奶